好攰 穩唔返自己 想死

如題

搵

呻下，唔好輕易放棄自己

仲有6日 我真係好攰
我在生無意義

樓主咩事

每一倒數緊
啲錢送俾屋企人
約朋友見最後一面
有用既嘢羅去賣or 送俾人
我已經唔太自私

樓主做咩會咁諗嘅？不如係到分享下？